估唔到最後送高登一程既 就係早洩哥

早洩哥既情操 我地心領神會